★27歲IT男陳屍家中

一名男子多日沒有上班，及後被發現身穿日式女子水手裝、黑色絲襪，陳屍住所中。

事發在當地一住宅大樓5樓單位，這名身材瘦削的男子在網絡公司工作，因其母親一直未能聯絡上他，便讓親戚上門查看，未料來到單位門口時，卻發現大門反鎖，破門入屋後，驚見男子身穿水手裝、黑絲襪，臉部朝下趴在室內，遂即報警。
警方與救護員趕到現場後，證實他已經死亡，但初步調查已排除他殺，正朝家居意外死亡方向調查。
附近鄰居稱，這男子姓孫，27歲，獨居於這個單位，為人不錯，但較內向，不太與其他人說話。

打J死

男子在網絡公司工作
男子在網絡公司工作
男子在網絡公司工作
男子在網絡公司工作
男子在網絡公司工作

......

水手裝 黑絲襪

腦魔嘅結局

腦魔，好傷心可以點算

腦魔

多日沒有上班
多日沒有上班
多日沒有上班

都冇正能量

廢青

江蘇

Les

腦魔兄你已經有幾耐冇搵工

2 year

You have been 40 years 港奴

廢青界來講，2年只是入門級

U only

U work forever